成日夢見男朋友出軌 好困擾

我男朋友都算靚仔，但唔知點解無乜女埋身
自從同佢一齊之後我就成日夢見佢俾女撩/出軌
想問咁樣表示d咩
或者我有咩方法發多d春夢發少d惡夢

夢見另一半出軌，並不代表二奶起到作用，而是當作夢者被他人疏遠時，就有可能出現這種夢境；且多半的案例中，作夢者並沒有跟另一半發生問題，而是感到周邊親友逐漸疏遠、缺乏關心。

多啲DIY
咁就唔會發埋啲on9夢

你睇到無咩女埋身，係因為佢醒目姐。帽事既

都有道理 我放假日日喺房唔出街

上一個就係 俾我發現佢搵交友app撩女之後話無 但自此手機不離身

多啲同男友做囉